［1823］示威過後交通燈未恢復又冇交警 番工好危險囉

是咁的 我係一條奴隸獸 今日又要死番去番工
去到柯士甸轉入彌敦道個十字路口交通燈未恢復
對正警處都冇人出黎疏導指揮 太危險了
大家見到有咩交通黑點 打1823去投訴
要求派交通警去現場 唔知有冇作用呢

香港人咁中意番工 阻到大家搵食就唔好啦

有冇交通安全隊出嚟做義工

點解要交通安全隊

有交稅比警察出糧喎 佢地有職責下嘛